公務廢員放得咁爽 你唔係仲番工呀？

支持2月3日 全民罷工